撚狗定撚自己友？

成日話要be water 不被捕
點解唔係啲狗出動緊而未清場之前真係散？
等佢地企晒係度但無得玩先至真係撚緊佢地
留低一定係唔夠打又送頭
大家諗下究竟死守生幾個火 吸多兩啖煙既目的係咩？